@book{aPatternLanguage,
	Address = {New York},
	Author = {Cristopher Alexander and Sara Ishikawa and Murray Silverstein and Max Jacobosn and Ingrid Fiksdahl-king and Shlomo Angel},
	Edition = {2},
	Publisher = {Osford University Press},
	Title = {A Pattern Language},
	Year = {1977}}

@book{designPatterns,
	Address = {Porto Alegre},
	Author = {
		Erich Gamma and Richard Helm and Ralph Johnson and John Vlissides
	},
	note = {
		Tradução de Luiz A. Merelles Salgado
	},
	Edition = {1},
	Publisher = {Bookman},
	Title = {Design patterns – elements of reusable object-oriented software (Padrões de projeto Soluções reutilizáveis de software orientado a objetos)},
	Year = {2007}}

@book{agileSoftwareDevelopment,
	Address = {New Jersey},
	Author = {Robert Cecil Martin},
	Edition = {1},
	Publisher = {Pearson Prentice Hall},
	Title = {Agile Software
	Development
	Principles, Patterns, and Practices},
	Year = {2011}}